zei ik, in algemene zin, en met stille wanhoop.
Het was teveel voor mevr.
Joe die steeg onmiddellijk.
"Weet je wat, jonge kerel," zei ze, "Ik wist niet dat u met de hand aan wasbeerhond de levens van mensen.
Het zou de schuld te geven van mij en niet lof, als ik had.
Mensen worden in de Hulks omdat ze moord en omdat ze rob en smederij en allerlei slechte; en zij altijd beginnen met vragen .
Nu kun je naar bed!"
Ik was nooit een kaars om Licht me in bed, en als ik naar boven gingen in het donker met mijn hoofd tintelingen,--from Mrs. Joe's thimble gespeeld en de tamboerijn bij het begeleiden haar laatste woorden,- Ik voelde me angstig verstandig van het gemak dat de hulks handig waren voor mij.
Ik was duidelijk op mijn weg.
Ik was begonnen door vragen te stellen, en ik ging naar rob Mevr Joe.
